今日馬會簡直係送錢

曼聯竟然有2.6倍，對手仲要係冇人識既萊比錫
仲咩撚野tsla,apple,京咩健康？

發達就係咁簡單

師兄all in?

好, 唔該貼真飛
你買幾多我跟幾多

rb入波仲多撚過曼聯啦 你見識少無人怪你

曼聯入13球

萊比錫入幾球？

定要去講冇人睇既拜仁聯賽？

樓主死撚左？

RB 都唔識學人賭波，簡直賭錢落海

係咪all in左啊樓豬
2:0啦 想睇你跳

樓主 無事呀嘛 你隊曼聯輸到3比0啦

又燈

抄post抄到你咁弱智
勁幽默